到底曹星如柒d定阿妓

阿妓猶長杯
曹星如

屌你老尾 我真係睇唔透點解河野公平會輸

同阿妓猶長杯有異曲同工之妙

btw d女幾正

猁最柒

以後仲有邊個夠膽同佢打拳

樓豬柒啲

你估佢無簡過對手先咩